梁美芬不愧係許智峯恩師

驚佢學生因國安法坐監，
暗示許智峯唔好返黎。

許智峯踢波司職中場，居中派牌用腦不動粗，球場以外讀law顯得理所當然。當初香港大學、多倫多大學法律系打開方便之門，小子選擇了彼邦，又半途返港，輪到港大見棄，他只好投向城大梁美芬懷抱，自言人生污點，「我讀行政法、憲法和《基本法》是梁美芬教

老鼠芬話自搵食啫，點知玩到咁，無得縮

梁美芬協助逃犯，拉得

鼠王可能都會懷念以前有飯民的日子

鼠王芬意圖分裂國家

老鼠呢d真係似搵食，同碌撚都okay

原來幾年前已經咁撚勇

城安法同國安法都唔驚

唔好返黎啦

癲佬

其實好多人以前都係泛民黎

暗黑黃

芬姐救智峯

鼠王芬其實係揮淚斬馬謖

智仔年紀都唔細，梁美芬點教佢？
照計智仔讀大學都20年前，梁美芬20年前做到教授咩？

睇內文佢似QUIT U再返黎讀，唔知係多倫多大學讀左幾耐。

香港普選是否需要修改《基本法》？」他答不需，得分B-，而全班奪A。

又話而家啲老師教壞學生，點知...

幫到好明顯，一話有機會犯黨安法，轉頭智勇就受訪話驚喺機場被狗咬

屌你熱狗唔好侮辱黃色

鼠王芬

老鼠芬前排先話許智峯返嚟就會犯國安法
擺明暗示叫佢唔好返嚟

個個講到似層層我開始信了

梁美芬教左好耐嫁

佢犯咗國安法

兔死狗烹
冇咗飯民 佢地亦都再冇存在價值

兩人一同合掌祈求願榮光歸香港

教哂路

呢啲嘢吹來有咩胃？佢使乜講大話

睇返老鼠後生做記者時d報導就知條友根本唔係對黨真心，只係財迷心竅，當打份工咁

會唔會係雖然政見陣營相反 但都叫做一場相識
所以咪提下佢 無謂返黎坐

老鼠芬中大讀書果陣係左膠黎
走去抬棺材抗議校方，又反對婚姻制度
係畢業後走左去支那發展，睇中支那潛力
就慢慢支那化

梁美芬算唔算黑教，要DQ?

梁美芬其實心在曹營

講撚到似層層咁

得後生仔讀大學進修咩
何況佢讀個個係jd

匯點

拉！保護手足，唔好再講啦！

熱狗用先

話晒一場同事又係學生，提醒幾句聽唔聽明就靠自己喇

你咁講應該人力用先

梁美芬原來係背後隱型敎皇

梁美芬個法律係中國人民大學度讀

打返行字幕？

黃色本來就係代表色情，黃色事業，黃賭毒，當初都唔知邊個天才要用黃色嚟做代表，我次次聽到黃色經濟圈都笑到仆街

黃色屬土 可以洩中共紅色(火)
黃係good choice

咁點解唔用水？

他只好投向城大梁美芬懷抱

呢句好毆噁心

佢llb喎

係咩？無入去睇
但都唔一定得後生仔讀架

驚佢學生因國安法坐監，
暗示許智峯唔好返黎。

會唔會構成教導他人潛逃罪??

根本定到罪
可能大把人國安法舉報熱線咗

樓主唔貼內文出黎
好人一生平安祝你搵錢搵到手軟食女食到腳軟

保護卧底手足 拉

咁比返credit人力以後叫熱狗做力狗

教育出現問題, 要嚴正處理

以為佢中學畢業就直接讀大學
原來隔好耐先讀

一陣出嚟割蓆

還我劉江華 范徐麗泰

可能芬姐同智勇
一早預先夾定劇本

芬姐始終都唔想見到自己教過學生出事

佢為人民幣姐